覺唔覺香港人食奶黃月餅over左

食到厭.

蓋清賺左幾多

冇掂

吹大左

Yoyo有冇灌到over左？

Ching又25

世界情色王 我正式屌你老母

之後和解左

再反OK？

Ok

你個閪仔25在先

收爺啦笠水怪

屎水怪就有你份

屙比你飲

瀨就瀨啦 屙

未換ac

炒唔起

瀨屎瀨屎啦 屙乜牙